[
    {
        "pk": 1, 
        "model": "boxes.box", 
        "fields": {
            "content": "Capitole du Libre 2014\r\n======================\r\n\r\n<div class=\"row\">\r\n<div class=\"col-md-4\">\r\n\r\n<h2>Journ\u00e9e Pro</h2>\r\n<h3>Samedi 14 novembre</h3>\r\n\r\n<p>Organis\u00e9e par Solibre, l'association des entreprise du Libre en Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es, il s'agit d'ne journ\u00e9e pour tous les organismes / soci\u00e9t\u00e9s / collectivit\u00e9s int\u00e9ress\u00e9s par le Logiciel Libre.</p>\r\n<p>Des retours d'exp\u00e9rience, des conf\u00e9rences et des ateliers avec des entreprises qui d\u00e9veloppent des Logiciels Libres.</p>\r\n\r\n</div>\r\n<div class=\"col-md-8\">\r\n\r\n<h2>Week-end du Libre</h3>\r\n<h3>Samedi 15 et dimanche 16 novembre</h3>\r\n<p>Cet \u00e9v\u00e9nement autour du Logiciel Libre a lieu tous les ans fin novembre \u00e0 l'<a href=\"http://www.enseeiht.fr/fr/index.html\" title=\"ENSEEIHT\" target=\"_blank\">ENSEEIHT</a>, il est gratuit et <strong>ouvert \u00e0 toutes et \u00e0 tous.</strong></p>\r\nCette ann\u00e9e il se d\u00e9roulera les <strong>samedi 15 et dimanche 16 novembre 2014</strong>. Un appel \u00e0 conf\u00e9rences, ateliers et stands sera\r\nlanc\u00e9 d\u00e9but juin.<p></p>\r\n<p>Organis\u00e9 par l'association <a target=\"_blank\" href=\"http://toulibre.org/\">Toulibre</a>,\r\navec la participation active des clubs \u00e9tudiants de l'ENSEEIHT : <a href=\"http://tvn7.fr/\" title=\"TVn7\" target=\"_blank\">TVn7</a>, <a href=\"http://www.bde.enseeiht.fr/clubs/net7/\" target=\"_blank\">Net7</a>\r\net <a href=\"http://www.bde.enseeiht.fr/clubs/animation/\" title=\"CAN7\" target=\"_blank\">CAN7</a>.</p>\r\n<p>Comme l'ann\u00e9e derni\u00e8re, les th\u00e8mes seront aussi bien orient\u00e9s vers le grand public que vers les plus techniques. Conf\u00e9rences, ateliers,\r\nanimations seront au programme, ainsi que quelques surprises !</p>\r\n<p>Si vous souhaitez participer \u00e0 l'organisation, inscrivez-vous sur\r\nla <a href=\"http://www.toulibre.org/mailman/listinfo/capitoledulibre\" title=\"Liste Capitole du Libre\" target=\"_blank\">liste de\r\n  discussion d\u00e9di\u00e9e</a>.</p>\r\n\r\n</div>\r\n\r\n</div>\r\n", 
            "last_updated_by": 1, 
            "_content_rendered": "<h1>Capitole du Libre 2014</h1>\n<div class=\"row\">\n<div class=\"col-md-4\">\n\n<h2>Journ\u00e9e Pro</h2>\n<h3>Samedi 14 novembre</h3>\n\n<p>Organis\u00e9e par Solibre, l'association des entreprise du Libre en Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es, il s'agit d'ne journ\u00e9e pour tous les organismes / soci\u00e9t\u00e9s / collectivit\u00e9s int\u00e9ress\u00e9s par le Logiciel Libre.</p>\n<p>Des retours d'exp\u00e9rience, des conf\u00e9rences et des ateliers avec des entreprises qui d\u00e9veloppent des Logiciels Libres.</p>\n\n</div>\n\n<div class=\"col-md-8\">\n\n<h2>Week-end du Libre</h2>\n<h3>Samedi 15 et dimanche 16 novembre</h3>\n<p>Cet \u00e9v\u00e9nement autour du Logiciel Libre a lieu tous les ans fin novembre \u00e0 l'<a href=\"http://www.enseeiht.fr/fr/index.html\" target=\"_blank\" title=\"ENSEEIHT\">ENSEEIHT</a>, il est gratuit et <strong>ouvert \u00e0 toutes et \u00e0 tous.</strong></p>\nCette ann\u00e9e il se d\u00e9roulera les <strong>samedi 15 et dimanche 16 novembre 2014</strong>. Un appel \u00e0 conf\u00e9rences, ateliers et stands sera\nlanc\u00e9 d\u00e9but juin.<p/>\n<p>Organis\u00e9 par l'association <a href=\"http://toulibre.org/\" target=\"_blank\">Toulibre</a>,\navec la participation active des clubs \u00e9tudiants de l'ENSEEIHT : <a href=\"http://tvn7.fr/\" target=\"_blank\" title=\"TVn7\">TVn7</a>, <a href=\"http://www.bde.enseeiht.fr/clubs/net7/\" target=\"_blank\">Net7</a>\net <a href=\"http://www.bde.enseeiht.fr/clubs/animation/\" target=\"_blank\" title=\"CAN7\">CAN7</a>.</p>\n<p>Comme l'ann\u00e9e derni\u00e8re, les th\u00e8mes seront aussi bien orient\u00e9s vers le grand public que vers les plus techniques. Conf\u00e9rences, ateliers,\nanimations seront au programme, ainsi que quelques surprises !</p>\n<p>Si vous souhaitez participer \u00e0 l'organisation, inscrivez-vous sur\nla <a href=\"http://www.toulibre.org/mailman/listinfo/capitoledulibre\" target=\"_blank\" title=\"Liste Capitole du Libre\">liste de\n  discussion d\u00e9di\u00e9e</a>.</p>\n\n</div>\n\n</div>", 
            "created_by": 1, 
            "label": "homepage"
        }
    }, 
    {
        "pk": 2, 
        "model": "boxes.box", 
        "fields": {
            "content": "\r\n<h2>Journ\u00e9e Pro</h2>\r\n<h3>Samedi 14 novembre</h3>\r\n\r\n<p>Organis\u00e9e par Solibre, l'association des entreprise du Libre en Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es, il s'agit d'ne journ\u00e9e pour tous les organismes / soci\u00e9t\u00e9s / collectivit\u00e9s int\u00e9ress\u00e9s par le Logiciel Libre.</p>\r\n<p>Des retours d'exp\u00e9rience, des conf\u00e9rences et des ateliers avec des entreprises qui d\u00e9veloppent des Logiciels Libres.</p>\r\n", 
            "last_updated_by": 1, 
            "_content_rendered": "<h2>Journ\u00e9e Pro</h2>\n\n<h3>Samedi 14 novembre</h3>\n\n<p>Organis\u00e9e par Solibre, l'association des entreprise du Libre en Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es, il s'agit d'ne journ\u00e9e pour tous les organismes / soci\u00e9t\u00e9s / collectivit\u00e9s int\u00e9ress\u00e9s par le Logiciel Libre.</p>\n\n<p>Des retours d'exp\u00e9rience, des conf\u00e9rences et des ateliers avec des entreprises qui d\u00e9veloppent des Logiciels Libres.</p>", 
            "created_by": 1, 
            "label": "solibre"
        }
    }, 
    {
        "pk": 3, 
        "model": "boxes.box", 
        "fields": {
            "content": "<h2>Tout public</h3>\r\n<h3>Samedi 15 et dimanche 16 novembre</h3>\r\n<p>Cet \u00e9v\u00e9nement autour du Logiciel Libre a lieu tous les ans fin novembre \u00e0 l'<a href=\"http://www.enseeiht.fr/fr/index.html\" title=\"ENSEEIHT\" target=\"_blank\">ENSEEIHT</a>, il est gratuit et <strong>ouvert \u00e0 toutes et \u00e0 tous.</strong></p>\r\nCette ann\u00e9e il se d\u00e9roulera les <strong>samedi 15 et dimanche 16 novembre 2014</strong>. Un appel \u00e0 conf\u00e9rences et ateliers est ouvert jusqu'au 15 septembre.<p></p>\r\n<p>Organis\u00e9 par l'association <a target=\"_blank\" href=\"http://toulibre.org/\">Toulibre</a>,\r\navec la participation active des clubs \u00e9tudiants de l'ENSEEIHT : <a href=\"http://tvn7.fr/\" title=\"TVn7\" target=\"_blank\">TVn7</a>, <a href=\"http://www.bde.enseeiht.fr/clubs/net7/\" target=\"_blank\">Net7</a>\r\net <a href=\"http://www.bde.enseeiht.fr/clubs/animation/\" title=\"CAN7\" target=\"_blank\">CAN7</a>.</p>\r\n<p>Les th\u00e8mes seront aussi bien orient\u00e9s vers le grand public que vers les plus techniques. Conf\u00e9rences, ateliers,\r\nanimations seront au programme, ainsi que quelques surprises !</p>", 
            "last_updated_by": 1, 
            "_content_rendered": "<h2>Tout public</h2>\n<h3>Samedi 15 et dimanche 16 novembre</h3>\n<p>Cet \u00e9v\u00e9nement autour du Logiciel Libre a lieu tous les ans fin novembre \u00e0 l'<a href=\"http://www.enseeiht.fr/fr/index.html\" target=\"_blank\" title=\"ENSEEIHT\">ENSEEIHT</a>, il est gratuit et <strong>ouvert \u00e0 toutes et \u00e0 tous.</strong></p>\nCette ann\u00e9e il se d\u00e9roulera les <strong>samedi 15 et dimanche 16 novembre 2014</strong>. Un appel \u00e0 conf\u00e9rences et ateliers est ouvert jusqu'au 15 septembre.<p/>\n<p>Organis\u00e9 par l'association <a href=\"http://toulibre.org/\" target=\"_blank\">Toulibre</a>,\navec la participation active des clubs \u00e9tudiants de l'ENSEEIHT : <a href=\"http://tvn7.fr/\" target=\"_blank\" title=\"TVn7\">TVn7</a>, <a href=\"http://www.bde.enseeiht.fr/clubs/net7/\" target=\"_blank\">Net7</a>\net <a href=\"http://www.bde.enseeiht.fr/clubs/animation/\" target=\"_blank\" title=\"CAN7\">CAN7</a>.</p>\n<p>Les th\u00e8mes seront aussi bien orient\u00e9s vers le grand public que vers les plus techniques. Conf\u00e9rences, ateliers,\nanimations seront au programme, ainsi que quelques surprises !</p>", 
            "created_by": 1, 
            "label": "cdl"
        }
    }
]